[I/A] LAST IDEA ラストイデア (67) 好大打擊啊

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

我都想做大戶 一萬一Q 有冇人要

500 OK?

呢件係咪賣到錢？

1000？800？

刷冰3為咩 教會5一日都四萬綠石

想秒

你咁有錢 都要壓到500

為鍊啊哈利！

一晚20Q OK?

Again?

教5有咩刷

wait 拍緊,1分鐘

今日係守護

雷 物理裝

雷裝

點解咁多人刷冰3??

唔係咁易架葉師傅

因為有Lin

唔係得雷裝？有無斬擊裝？

雷斬算唔算有

冰3 有冇人

龍居刷火龍斧一直跌出血褲
Lv45靚屬又比人Bid上6000石

跟honey巴轉場!

+++

鬥盾咒冇得auto 唯有靠隊友carry

冰手套有無價??

屌最尾10秒比人bid返

我

夠唔夠用到棄game

首頁把出血弓值唔值5萬5

會加長時間架？

難d wo

你中雷甲即決開個3萬都有人收啦

過硬5萬5

yes,變15分鐘

想問下啲設計圖邊關會跌

冇錢買神甲

聽日棄

絲打叫咩名，開左場？

直接秒e把好唔好

而家開 kezia

冰3震左 我已經睇到個結局了

講到實中咁

值唔值錢

你=lin

非洲人打乜都係得個打字

you are in the endgame now

唔係SL震喎

我下次一定中!!!!

你講得岩 我地繼續冰3

入未

有冇有錢佬收10張設計圖

預見到雷屬會掘起 大家快啲打教會

冰3已開

睇黎唔值錢

純刷鍊 會唔會刷冰2好過刷冰3 冰2時間快1.5倍左右

個個頂爛哂市了

啱啱睇End game把火龍斧比人bid到6000放棄
巴打12收唔收炎褲

花火巴

SE:

冰3手套12500賣左

冇人會玩暗傷斧/劍咪唔值錢

入咗場了 唔洗等我巴了

你d hkd都應該燒得快1.5倍左右

斬傷?

水又玩哂 石又用哂
得垃圾一堆

買左

襯衫用 (on9衰手多)

普通野黎

冰3野團成日滅團

可惜係物理傷

斧裝可以刷邊關

我都即買啦 呢個屬...

12500不如益巴打...

冇咩冰裝 我走純物理 雷裝就有

依家刷咩關幾裝值錢？

有冇冰3

火雷法LV55
攻擊13,310、耐3,726是咪唔太正常

ys

右下角

我好想震呀

斷晒

好似彈左？

要100石好貴
普通關果d有無邊關刷？想儲綠石買裝

防太低?
其實法師配回一般係加力定係加魔

有冇位 走左場

轉頭 執D野先

炒左再黎

aor巴 睇錯
60lv 加爆擊 有2黃2橙嗰巴先過硬 依家嗰把一啲都唔值

8000買左隻死槍戒
係咪應該玩返死靈

想出手

3000石搶左呢把斧先發現Lv65
有排都唔用得
依家唔夠石Bid Lv45

賤巴仲打唔打

次次都差1000零先買到自爆戒

原本金裝都有鐮刀

同買樓一樣

自己刷住升下LV啦

原來

仆街唔夠石bid勇者甲

終於齊死靈2大介

下...可以最後一秒bid然後直接close?

勇者甲係咩黎

防甲

差好多Lv

仲有5分鐘，祝大家齊齊震

自己整把4星雙手斧用咪得
唔係差好多架咋

依件？

4星唔係好加炎屬咩

賭晒成副身家都要買到副甲

震呀,比D震我

依件真係咁勁咩？

放左好多件呢個了

又就黎11點

想負皮定點

會上到5萬5

唔夠你快

我預6萬5

副圖之前

仲有2分鐘驗血

想問右下角おすすめ入面既周回スポット係咩意思？

?

但係咪好用好用嘅我都想買

我覺得應該係會好好用

邊度有得打 求指教

發覺無乜勁既死靈裝有得bid，定係俾人秒晒

點解比劍黎

頭先有件甲搶唔到

1min

雙刀基本上要佢架條鍊

同加19%閃避上限冇咩分別

全減傷19%真係唔用？

姐係玩爆爆都係用佢唔用火甲？

巴打係咪收炎褲

火甲

我未有石

咁大獲

睇下有冇新鮮甲出黎好過呢件

乜鳩

d防鍊條條都上3 4萬

中!!!

今朝仲痴線 條條5萬幾

又有綠石！

15k 水斧 快快快買

做咩要咁做？

又中風

中晒風

請問骨爆最主要睇咩做傷害??

無屬係風向 裂空會掘起

估唔到打金山都有得出

我唔撚想知呀

唔撚公平

比甜頭我得唔得姐

屌

骨傷

又一天全炒 好波

每日準時拎四星裝

咁快打哂既

骨傷倍%? 定普通骨物攻??

DNLM

100石都費時用

開game 到今日都全炒 DNLM

照舊每日每個地城2場

神啊

我想問下SL大法係點用

呀呀呀呀5吞5呀5坏粕史汀坏女昨版./ 坑奸昊;畈丑以昶;毋少丑抽付旺叛

又中乜 唔講扑

我下鋪一定中

88

屌，我把弓呢

SL唔係Special Land咩

點解可以出垃圾,屌

先祝大家震，到我打了。

Save load大法啊

sick leave呀 唔翻工打機燒體咪多啲裝

全炒

三隻金豬
同一層

我以為入左Special Land有得斷線再駁多次

返工燒得仲快

死靈用呢個好定係魔障盾有用D?

條褲8000蚊有無

呢隻GAME CDR有無上限?

又唔係笑佢,可能佢日本仔呢,日本仔叫開SP

BTW

金豬有咩特別

震撚左呀
我個twitter通知
屌又炒撚哂

三件四星

3件辣殺4星都負皮...

我都係咁 3件4星

日日打地城都唔識震，又係時候屌se老母

值幾錢

想要

升中四了, 地城幾時先識震

我以為入Special Land有得玩斷線大法姐

底價 一定會有人收

次次尾關金豬爛袋 幾時會拎彩虹袋?

唔好咁對我

8500

洗唔洗咁多件…

拍賣大把8000賣緊

開多幾次啦

咁撚唔值錢既咩

好波3豬3金裝 屌你SE

你終於齊裝

邊位巴打呀

斧弓就話姐 法系好冷門嫁

個盾值唔值錢？

未有防鏈同腰

咩屬

可能係大6仔呢

又冇震
屌你老母SE

火甲同地城甲比
你個腦就真係乜鳩

我都見到佢

聽日我實會中

我得4萬攻同10萬耐咋 係咪有bug

屌你老母尾二個地城出條垃圾白字褲
公平咩？

外掛....

又唔震了

我想問呢件邊度打

唔撚問得？得撚罪你？
係咪打火甲兩個字加粒膠好撚威

震左

屌垃圾全白字黎既

藍箱開咗件出血斧 不過爛屬

冰3
easy啦

冇震過..

你仲想點？

放2萬比人秒左

我想講
我好嬲
仲有我好嬲

有無冰3 想試弓

9000

放咗佢囉

水魚

死靈用呢個定係魔障盾

請問草介值錢嗎？

終於拍到自爆戒指
等最尾一秒入札就得

燈斬裂空座

全白字冰盾有冇人要

又想FAKE 打擊甲

我明

我想知點升70
我無得升

係咪話緊我

幾錢入手？

傻仔

全白字點撚樣釣到魚啊

慘

地城出 賣唔賣到

點解我最尾入會變番15分鐘

拆

打擊甲1萬5我都唔會買

D鑽係咪買體力最化算?

最後一秒出價唔係照加15mins

打地城

擺明唔係斬都折得

如果爆lv就梗係開地城

但今日好撚多人搶到2萬6

冰盾8000有冇人要

岩先我比人最後一秒出價,直接closed無仇報

今日第4隻守

物都得 我放既都係物 3萬5-4萬都有人收

唉屌睇嚟今晚都係bid唔到爆爆斧
貴到閪咁

得10lv 折左佢啦

個鍛屋要lv8

放唔放 ?

我剩2秒個時直接禁入扎
之後system就直接比左我
可能佢個拍賣仲未夠完善
因為剩10分鐘個時入人地扎 都要隔一段時間先refresh到

依家先35
仲要卡卡地關 想玩雷劍 但係唔知點樣點技

lv7 升到幾lv

有無巴打冰3

初頭仲以為放唔到咁多

我
但升緊第隻人
可能要等等

無65lv up無人要

中咁多定收番黎

想問下神甲邊度打？邊個地城？

岩岩地城一震
原來係固拉多 ... 我要出血弓呀

又block一件

城跡地城

花式哂命

Realan lm

中間レイダ 咩咩城跡

65

我得條褲,連8000都無人買

今日先買左呢把。。。

但岩岩又出多把，我應該轉斧雙咒嗎？定放左新果把？

我見無人打我入左街場,下round

放新 舊勁啲

0秒要卡幾耐

6 升7 7升8 要幾經 岩岩先上6

祝你好運

單機 88 直block

我都唔知,係咁合野,合下合下就升左

又有2件要BLOCK

係咪瘋狂合3 星lv1

你地又扑 就黎成個post扑哂

我都想放多d

打直都會加exp
係咁做野就得

冰3要幾lv先入得，成日俾人踢

收

最好70+

之前想幫條鏈洗屬係咁合lv15金鏈,應該合左廿幾條左右

沖呀 血弓我黎啦
求完全封鎖

無75lv都會炒咁濟街場既話

通常唔夠70lv 我都踢

另外想問 呢件嘢值錢咩？ 著咗上身好耐

出血弓真係好痴線,得返萬8耐打冰3都唔會死

儲氣準備身家bid甲

除左某個人未扑過任何一個巴打

有排升，宜家先67

80都照炒

我用緊,勁過出血甲

岩岩地下城打左把藍斧
但我兩件五星裝都係+炎屬攻
是咪應該賣左佢換把紅斧番黎？

我copy左固拉多個名但佢話搵唔到 有無巴打搵到

我都係

呢件野好似有得打

兩件價格有差距

我都mon緊呢件甲

你都要比我地睇下把蓋歐卡咩屬先比到意見你架

大森林有得刷

冰3召喚

3萬6屌唔屌得過

會成個moon都係數字

汁柒左佢啦se

我見到而家bid到值30000 諗緊解唔解綁賣好

個個出斧弓我得把濕尻魔劍

+++Realan

有咁值錢咩

開始打地城，希望最尾果2關會震下

賣左先

有冇團

可能因為洗到全耐所以值錢囉

4/9

如果你唔介意自己用石用錢升我覺得屌得過

我跟其他

有冇位

Ok me trust u

洗一次成本都好高下喎

玩斧要點推出血%? 著+物理裝? 如果要出血唔要斬好似好on9

有
-1

+++ 點解我又睇唔到個場

未開

好似無咩靚衫比個女著 都係唔買住

有無巴打打過

感謝巴打比意見

開左 V巴賤巴

竟然中左傳說中既3連金豬

屌 好想要件神甲

咁出咗咩裝

我覺得差個幾千就買左佢啦
反正個幾千賣下4星裝過幾日又賺返返黎

po出黎都唔會有人block既裝

你依家有冇卡關?

超級大傻仔
<---------
3 黃 1 橙
8k sold

邊個推高到三萬七啊

其實已經無咩野好刷 養生

點解咁勁?因為佢係物理倍數?

屌 有條友拎把2金蓋歐卡係咁同我鬥低錢

有冇巴打有雷法褲/手既名 見都見唔到

有冇火法巴打分享下人品圖
而家打到47lvl卡咗4-3...
擦咗2-4好耐出咗身同手
著完都係唔多夠防 耐勁低

搶到把15k 裂空 本身諗住bid黎賣
宜加有d唔捨得但係我真係無純斬裝 屌 70lv仲要

你執左佢 再放 推高

有冇人CARRY我冰3

點樣快速升鍛造所 一件件1lv 3星裝升得好慢

個火甲著咗先發覺有加物攻

佢嗰件辣殺黎

今朝先搶13完再後悔賣返

巴打想問下把野有無爆/爆傷影響大唔大？

慢慢啦 唔洗急喎

裂空唔洗搶架...

卡緊5-6狼王
另外想問，我宜家夠唔夠實力解咒職

冰3捽撚到仆街都係得1粒藍箱

咒職到底要點樣開放？

我果把中間4屬都黃字

我都唔知,我得lv60屬唔係話好靚,但我出血甲lv65 3黃2橙都唔夠佢多攻耐

唔死就得啦

我覺得無咩所謂,反正已經夠傷秒小怪

你一著上身一定過到狼王但係睇你等唔等石洗

條友係咪on9 3萬7推到3萬3

收定打擊裝等改版

邊件

我覺得你卡狼王係因為你唔夠防/抗性/HP吸
唔夠

要收架咩?
個倉大把

想bid把全白三神斧玩玩 想問下列空座同固拉多邊把高dps d?

哇

屌你唔好再推高個價得唔得

謝謝巴打，我要升上60先著到，洗唔洗用佢換把火斧番黎，我炎屬高

窮者越窮

533.4

HOPE BRO 又話今日棄一日
結果你成日都係度 有咩進帳

想要果D刷唔到
剩係出垃圾,所以我練分身算

睇你本身火傷高唔高

列空好似平d?

我爭4000 石

寶寶練第幾隻80?

仲勁過我而家把 想摺了

6.9%減CD係敗筆
如果係暴率應該5萬都嚟

想刷弓裝玩 有無邊關建議

乜撚都無 仲要比人話我無腦

火法咁低耐是味正常

WHAT HAPPEN

抵咩

垃圾？

龍4

1萬2左右啦

做咩牙 有人激親你?

問一句佢地炒緊個件甲好用定火甲好用 比人(火甲)
仲要話我問得出個腦真係乜鳩串撚到呢 原來真係唔撚比問野

thx

由佢啦 D海豹仲惡過SE

係 我諗500都未必賣得出

3萬3應該有人買掛 唔理把藍藍了

呢隻咁難升,依家第2隻先58

冰3 10連 集會所

有邊啲4星裝好賣? 想賺下綠石

阻撚住佢地傾炒賣野玩雙爆爆問多句咩甲好用D都要比人屌
唔講真係地城野就一定最撚勁

入街場冰3炒撚左

想問開咒職係咪要有2隻30lv先可以開放？

仲有冇位

呢件賣唔賣得出
定自用好 玩弓

唔買把斧了

FULL SOR

去到幾多

thanks bro
咁我唔好再執著有爆傷算 便好多

37k姐

一班自我優越感既撚樣
平時唔出聲一出聲就貼閃卡
串9你地唔答野
跟住仲要惡過你地

有冇邊件值錢

應該無

咁低LV, 解左佢啦

咦 好似買錯左條火腰

執到把2橘2金電杖8000石

有無冰3 -3

有冇人18:30後更新20MB 之後有試過草人?

條友平時好似都有上開水

咁解咗佢算

瞓醒覺當發場夢
得把斧叫用得下，粒戒算咁上下

呢件放到咩價位

幾時出泳衣skin

我突然諗到 其實四葉巴可以將D綠石賣做真錢比人

對4橙1黃冰弓鞋13000都無人要

梳

巴打配咩職 技點咩？

至少2萬

唔好嬲!!

講啲開心野

我出咗ドゥマ褲

我果件斬係差唔多咁既屬8千買返黎

好想笑 仲勁過啲斧頭佬

嬲

冰個

終於單人過到狼三去試下打打黑龍先

咩勁過

Sorry

姐係邊條唔識日文又無腦

咒

唔係話你

唔係你呀

唔開名啦 潛左水

呢件嘢要點技 點著到上身?

大家用咩模擬器玩最好

我放左件我之前嗰件2萬4

開啦

中獎了？

全三圍+15

刺傷 賣畀弓手啦

等睇第一面就死

刺突,可惜

A字頭
巴打好好禮貌問句野都比人串

開個三萬五釣下魚先可以

斬就放到6萬

玩出血弓點普通箭應該好過火箭

Thanks

我貪佢lv20 刺突加最多

仲有冇冰3

me

雷法真齊裝仲未腦過轉轉轉

有邊幾件5星必要

賣綠石 1萬粒/80HKD 有冇得諗

死靈杖果個全系列條褲

咁撚平?

恭喜無玩死靈所以恭喜你

積左好多垃圾5星可以拆，升唔升佢地上70lv好

合理價？

好平咩?

你開場

聽日繼續去教會做雷裝供應商

買20萬ok?

有另一隻仲靚 唔好買

開了冰3 10回-2

係我放緊

Realan 留個位

街場見到大炮

斧有更好選擇
除非你唔夠物耐
而且詠速冇用

有冇人可以放上twitter

80蚊睇黎太平

係咪巴打黎

其實宜度好多人開掛

橙 買左蟹貨

我戒指有隻+23力先著到上身,唔係唔夠點
所以我先部緊條力敏體+16同全抗既賭撚

4星頭仲好用過5星

依把武器勁唔勁。。？同埋岩邊個用

未見過人用
而且未見過主槍

唔好再提雙手劍 冇市場的

留

試下放條火腰帶3萬先

諗緊玩出血弓/ 雷法

劍盾鬥定劍盾冰好d

血弓啦

做咩咁睇唔開坃轉轉轉

地城 雷杖 裝用4星雷+防就ok

血弓啦,返唔到轉頭

本身玩緊 因為貪佢可以無腦咁玩

係咪台風

唔好買呢隻 買聖域個隻 有埋技能

句句有骨

放緊出去蟹撚哂D貨

好似叫咩厄災

我刷咗成日都唔出 佢招技有D睇頭 轉緊會爆傷害 加埋雙固拉多 火手套 條數唔識計

洗唔洗電環手?

食緊雞翼

想買條台風都買唔到 本來有條8000又唔夠人快CLS

我刷埋D皮先刷聖域

依件

弓腰係咪用賭撚,定係企人邊個防腰

hi 巴打 見你對雷法有認識 知唔知呢件邊度打

我見15lv 都有.....

今日買左條蝕住咁放返出去

全巴打唔打聖5

兔耳3000石收左 唔撚刷次元

最好啲裝會加技 唔夠技能點用
裝就全耐75%/雷倍率/mp行先

有條出血腰 但好難搵

地城

單機緊聖5

邊度有得打

好啦

地城 唔知邊關

勁喎個條 颱風鳳凰腹帶

早知尋日條賭撚買左先,萬8無買到

搵唔到
拍賣得5條放上去
靚少少都2萬

搵唔到靚賭撚 有斧+2下面D技就9唔搭8

火劍介 招技 點計？

火劍戒同聖域戒唔同 火劍戒好似就係劍火普攻個招

唔怪得咁撚貴......THX

D機率係咪正常返

8000有交易架啦喎

不過雷法必用咁濟

又要多謝教會

未必，呢把我賣左40000，不過要等到賣家

係你之前非掛

即係無咩用啦
打落去都好似唔見有效果

我唔要斧+2,我要全抗+ 能力+14以
有呢2個我就拉,然後再慢慢整黎洗

未撚震過

柒頭！！

所以聖域戒有睇頭 但係炒起晒

我見有D賣到2萬幾

斧 打擊有無用？

防鍊倒底刷邊度

中撚哂伏 買左成兩隻 真係無腦

次元/冰崖

都唔係無用嘅 佢火傷咁高又斬

升曬d靚裝上70先好玩賭撚...

你走狗

收購以下物品 狼3戒指 地城冰林既反屬頭

過唔撚到啊

咁串？

你誤會左,我係無加能力既賭撚所以先唔升得D裝上70,唔係裝唔返上身

40lv刷門前定係次元好？

弓邊關刷

睇你咩職掛

想問要課邊個PACK先可以增加交易所賣野數目?

買左依兩隻 做左On9仔

轉轉轉

我都想買添diu

想問啲時裝點著?

今日啲金裝完全賣唔出

儲住先

story巴呢條

斧 洗唔洗理 打擊斬擊？

門前可以刷埋斧戒指同鍊

巴打想問下要課邊個PACK先可以增加交易所賣野數目??

誠收狼王腰

你啲老婆呢

未出

斧係斬擊…

4萬...

課！

呢個係解$ 3倍？

skip卷黎 用左唔洗入場打就可以拎獎

掃蕩卷

呢把野算唔算好？
最下個招咩黎？

skip卷, 留俾分身用

全白字出血腰我有

賣8千

不能同意更多

記唔記得邊度打

見條70LV頂防鍊成9萬幾

其實斧盾雙 入面個雙刀除左型之後有咩優勢/特點?
同埋斧盾雙係咪都可以拎2把雙刀轉轉轉？

好撚貴 根本買唔起

明白了

Special

岩岩開始玩死靈刷無法者刷到25lv
想問下點樣升lv 比較快
同人合作一場得300

淨係型
可以

有斧同有雙 就可以2把轉轉

成晚啲火斧冰斧都2萬3以上，點cam啊

無法者已經係最快
想再快d可以課

呢幾樣？

可唔可以參考下你啲裝備

最理成係換埋防鍊 可以用攻擊頭 咁就完美

3黃火斧 最新成交價$39500

yes

我想試1200%光屬打黑龍

見到都嚇撚疾咗

依家我差鍊兩隻介同腰無樣買得起 貴到做雞都唔掂

得3萬 乜都買唔到

戒我用4星算 聖域剩係識出廢產斧

岩岩賣緊把bid 緊9k
多多支持

我仲少過你 2萬 岩岩仲要入錯貨

唔該巴打先 係咪同人一齊打無法者5係最好？ 定係單刷3會比較好？

你用邊隻4星介？

-2

想問下呢，入人協3回果個係點計架？
「一場」扣一，定「一次」扣一，唔識日文唔多明，同埋點加個次數？

想JUMP

冰3已成連登公廁

冰斧我見到有9千幾到1萬幾都有,不過唔係即決...

巴打們, 我岩先推完狼王出左依件裝
如果放, 放到幾錢? 想要三神器
玩緊盾斧鬥

想去返冇拍賣冇炒家既時期

人人靠努力打返黎

2橙1黃？

我個野壞咗

咁想問有把火龍斧
係唔係一直強化佢就得？
其他部位裝都係掛平原？

-1

呢把野到底有咩用

斧戒 同 埋剛力

3黃1橙

太LV唔好強化 寧願刷多把出黎仲好

我得剛力剛力你用咩屬

KM你好

召喚行巴

正午結標應該冇咩機會

去裝備欄, 鞋隔離有個掣, 撳入去就係時裝slot

雙刀方面應該點咩技能？

我都知個問題有d on9但有無人答下小弟

一陣洗洗D屬先 有好多隻剛力

開始bid野了

呢把有啲廢
通常都係解左佢嚟賣
成日見

有咩幫到你我係km你好

噢 所以基本上玩斧既刷平原同埋門前？
目標一確認就係咁刷

總之入一場就扣一次

要唔要我幫你收左隻戒指佢

我係咪成功入到巴打冰3場

我個隻？

唔知你次同場點定義 假設一「回」係3體, 即刻你有3*3, 有3回係免費比你打

你入去打幾多就扣幾多
你入個10連 如果你有3次 佢就只扣你7次體

我bid完甲仲有石幫你止下蝕

見到冰3既玩家要手動走位...點頂到咁多場

好

Hodor巴curry 血弓係屈機既

乜冰3好難帶人咩入親去70幾80級既冰3場都比人踢
利申:得56級

都幾難

拍賣個延長係無限延

我唔會想拎自己D體去做善事

again?

賣左啦

訓係到收裝
血弓真係好癲

手動好攰

岩岩實測左龍5跌 准神獸 3連擊綠斧 機率
大概70支水會出1把
70x60/5=840
大概840場會出1把3連擊

利申：爛屬
SE世界第1

祝你震下鍊
利申燈神

Sure

冰3 -2

每次SL出laser佬都死

認真 冇咒果陣80lv都係岩岩好手動夠打冰2

岩岩開左,下round

唔見

840場都有人負評

一次過整5條 炒曬

弓點咩技好

原來係免費場來，明了，thx

彈app 你地加油

頭先用未login既電腦望
條傻9仲有留言 但完全冇人理佢

點解要係都屬

刺*

你認為爛屬姐
有D人係岩用

我負戰力黎架

agger

冰3 -3 集會所

但係入手左件5星 有震過咩

仲要捱多6LV先轉得弓手

邊個

有冇人打次元刷皮？

單機刷緊

差1個開場auto訓覺

我不？

個個都單機嘅

4蛇都忍唔住個個

例如邊條有用

邊個 想知

咁簡單嘅嘢冇必要連

真係唔知

你打次5？

如果可以單人開場十連就好了

公平咩
利申淨係見到慘光

跟
仲有2回龍4

可以喎

呢件盾自己整的，係咪都值小小錢

有震過咩? AUTO左冇理過

我入左5回街場 完左我開

仆街 我做左咁耐on9仔

你入場前係左邊拉去10回未得

點解我開場佢話唔夠人唔比我開波既

係，出一次4塊

CLS 最後7秒同我鬥BID 萬5蚊一下比佢夾咗上兩萬

姐係直接開波唔係開房咁樣?

炒車

啲岀血弓咁大力
想收把玩

因為你開左協力呀
你平時禁完張圖之後直接拉10回之後禁右邊START就得

想問火腰邊個勁d

又真係震左

多謝巴打 一言驚醒洛克人

緊係地城腰啦 咁都問？

我已經由45LV開始刷次元刷到依家58LV,仲未夠皮

SORRY我隻人D裝廢廢地

客咩氣

你爭少少就整到全抗搭加能力值,然後我就會出價收了

你要搞搞佢 好似見到成日訓

件甲咁快五萬七 可能要鬥到七萬

買咗條狼王腰 aito冇死過

颶風焰獄

65 lv 血弓 刺%橙字 30000抵屌？

搵唔夠吸HP詞條

我屌終於賣哂

災厄定係乜9龍捲風

係高傷d定咩

龍捲 我收極都收唔到個條

push

啱啱見到唔知有無人啱用

有招火技又有火damage加乘

比條撚屌搶高咗個價

我個日收兩次都比人搶

哇條防錬十萬

1萬4千1 7秒 比佢夾咗上5萬 等咗兩次15分了

我覺得唔抵,我5萬都買到2橙2黃,3萬至少都1橙1黃掛

好撚嬲呀

地城最右個個

5萬

Hope巴我怕買唔到你隻戒了

唔緊要 我依家賤放緊8千出去

2萬先真

齊來加入血弓教

具風果條？！ 5萬？！？！

今次真係鬥身家

諗緊賣唔賣把出血斧出去賺番D石仔買下腰

好多裝都蟹咗

拍賣個延長係無限？

條腰帶比人bid到上43000

唉無人收個兩隻介

hope巴完未? 等緊你開場

玩緊電法
遲啲咒nerf 玩電盾冰/鬥

直接推高到七萬死過

完左 依家開

大師 入MAYA

邊個係你

咒nerf 無得疊效果定傷害？

點知。。。。

次5 -1

點撚跟

10日之後應該9200見到

紫金豬

介指又無人收 把出血斧又無人收 屌

仲有條2橙4黃10萬bid緊

即刻訓咗屌
秒唔到啲怪

仆街 咁快推到六萬八

七萬一 點跟

呢件大約幾錢到 希望有用

有無巴打玩雷劍

釣魚釣35k睇下情況先

有無巴打試過死靈+冰 骨仔普攻/自爆會唔會冰到怪?
諗緊遲下nerf咒之後 轉死靈盾冰

巴打們宜家刷咩賺綠石最快

估唔到防鏈個價大過曬所有野，仲要有價有市

開2萬5底5萬即差唔多

想問下狼三大概要幾lv先可以單刷？
同埋endgame 轉轉轉應該有幾攻？
Thanks。

都係打次4算
原來咁難打

玩左咁耐終於有野賣到

等得36就無上限

開左次3 入？

不過nerf咒又點，點都要有個人帶咒，到時真係唔知點

我屌再延長落去真係十萬

啱啱自己開咗次4
thx hope巴

nerf完又賠一粒轉生寶玉
SE

咁我都單機刷算

到時我就可以換鬥了

唔覺得真係屈機成咁囉

我等緊佢變8000 唔急 都爆咗機

全耐20%喎

100000個件真心勁

2-3萬我都仲明白，但10萬我真係睇唔透

有條係方便左,但本身都唔會伏全抗缺到咁

How much

守護神

好冇解鎖拆去賣 好窮
賣到幾錢

8000都冇人買

如果係咁,我寧願買神甲,然後頸鏈用返全抗鏈,仲夠錢執到套裝靚靚仔仔

好多低價裂空座無人要

屌要延長到幾時先完啊

出血耐=88

悶到玩轉珠 都唔出裝

點解我打親d屬都神神怪怪

已放棄

其實遲下nerf咒，可能好多人會轉返其他職，如果用鬥既話，全抗鏈用途真係唔大，鬥都有30%物耐，咁樣可能仲好

隻戒唔廢,8K有機會有人買,不過呢隻唔難打,拍賣應該大把,我一定會考慮買隻全抗先

3分鐘後開冰3 想打留名

禾

救命啊 無件賣得出

lm

冰3有無興趣

神裝仲賣緊好貴

單機緊

Me

賤巴仲打唔打花火巴有場未

單機冰3?

8000比人秒左

我已經放棄了,D賣唔出既,唯有放係倉,等練新人/轉BUILD時自己拎黎玩

廁3

我無哂石買野

想問 冰斬戒係唔係招技係轉轉用到？
thanks

跟

Story巴開咗未?

我覺得應該數唔晒

無話放唔放棄既 咪又係放件裝係到等

冰3已開 獨巴賤巴V巴

83400 我要出手了

我都係 課到冇哂 又打唔到勁野

你唔係有萬幾咩

好多巴打入左,應該夠分兩隊

個粒豆 兩球升上去得5%好似唔抵屌

屌你老母又延長

岩先買錯野蟹撚哂

爆左

開多隊冰3 last la

我開 必震小隊02

Hana

咩名 係咪踢錯人

?????????

好想番工

我係咪認錯人,個GACHU係咪巴打黎

搞咩

喪心病狂

on99買左兩隻火劍介 放唔番

我bid完八萬四又延長囉

投資要有眼光

sor 唔知巴打咩名

做咩學人炒野

買咩野玩到8萬4

入左必震小隊02係你有眼光

想買條腰呀 你估我想咩

打鋪LOL算

請問下雙刀最左邊第一個二刀之神髓 果個日文字XXXX-33%去到-12%係咩？同埋最左邊第三個果個日文由-30%變到+30%係咩意思？

屌十萬既話我買幾件洗屬唔好

如果玩裂空座呢件係咪放左佢好d換其他裝好d?

幫我散左D貨仲好

勇甲即決80000都比人秒左

刷左40幾50場都冇5星屌你老母

訓先 希望聽朝見到lin

唔知搵咩工做好
唔知自己想做d乜

彈game

原來唔記得禁auto

你已經番緊一份啦

係咪都唔差

冰3 必出鏈小隊重開

呢件係玩咩 轉轉轉岩用？

晏就刷到依家終於震 一睇屌出聲 兩隻垃圾戒

8000都唔知有冇人要

呢隻無啦

放好撚耐先有人買

冰幾先

你地搞到冰崖裝供過於求

賣完野要等幾耐先拎到綠石

即刻

打lin啊

2

聽日開始刷教5電

升下第二隻人先

開了,V巴係咪度

點解我個揭載期限係剩返0秒但係拎唔到綠石

仲有一個位有無巴打想入

把出血斧係咪多數無人買

想問下大概值幾錢

我 岩岩俾巴打你踢左

8000啦

1萬掛

咩名

欅xx高

8000

等佢放我就收

come

我今日都係咁
DELAY左一陣

唔輪到你搶到

要延長到出年

拎到了delay左一陣

有無人玩緊電+物攻 有件勁到仆街4星甲 o岩非洲人用

有無人知😔

屌 我買兩件賭洗屬

咩斧都可以轉轉轉 用防具配合就得

斧+1 魔防（盾）+3 物防（冰）+3

值唔值比500石賣 如果賣試賣幾多綠石
定再試下洗走光耐性

巴打係咪打,快手

我地佔得0.1成玩家都唔知有無

巴打推邊個member

真。賭博師

整咗7條垃圾 先有2條有用

佢最下招出血技 好似幾正但係我驚試完賣唔去

我哋要相信日本仔gw期間夜夜笙歌，冇時間bid嘢

要用好多物理dmg裝去配合囉 我都有把但係玩唔起 打算放

我賣到個防裝就發😏想知下有無用無就賣左去

依隻手放到幾錢?

唔該巴打

係咪有位巴打賣甲三萬即決

65lv 打冰3被人踢
都係單刷冰3算 雖然慢D 但穩陣又唔洗受氣又唔洗等T。T

65lv auto單到冰3都好勁下

你開2場得唔得
得10體

明我63打冰2被人踢 最後自己刷

ok

條友個名係一日2蓋歐卡1防鍊

thankyou

如果係突刺甲嘅話應該係我黎

咁番去食下屎先

冇 有需要我會收姐

正想讚你輸出高到 下一秒死左

得30體 連個d 4,5體場都唔可以10連

我唔識價求其打

我買左了

你買黎洗屬?

我想問下爆炸斧如果出攻擊速度嘅話係咪無hpmp吸收咁價錢

多黃字=

個關一開波埋哂身好難唔死

無黃字 得爆炸係橙

冰3？

多謝

睇運,如果你普攻打30%灘血係地,就會秒哂,打唔到就比佢地秒

琴日 日本時間5月5日跌的
岩岩先升到65lv
冰盾斧轉左雙斧冰= =
但係我雙蓋歐卡真係低攻過蓋歐卡+一把冰崖單手斧 點解既？